[連燈力量] 一齊集氣支持林鄭同志成為特首

全力祝願林鄭女士當選
就算林鄭女士唔得，都仲有俊華同志補上
甚麼胡官？陪跑吧

贏硬

各位香港同胞一起投入黨的懷抱吧！沒有胡官，還有黨呢！

In 連燈 we trust

下一屆正式改名為：第一屆廣東省香港市市長選舉

林鄭win硬

支持林鄭

ABC

支持林郑月娥女同志当选香港特首

國之將亡

反对叛徒曾俊华及胡国兴当选

林鄭點會輸

林鄭加油

鍵國派最想曾俊華輸

你燈乜

連登力量會唔會同高登力量剛好相反？

屌你亂講野